國際太空站可能被人蓄意破壞去證明個太空站係拍戲拍出來

2018年12月26日 英國郵報報導

四個月前太空站出現一個神秘既窿，漏氣所以好大鑊。
補番之後，而家俄羅斯太空人lead既調查發現
個窿唔係外面有野撞向個站撞出來
而係由個站內部鑽出來。

調查無進一步結論
但保持懷疑有可能可能被人蓄意破壞

有網民懷疑國際太空站根本係戲棚搭出來
因為如果個窿真係咁大 個站collapse左好耐
入面D人無太空衣一早缺氧死Q哂

修補個窿果條片：

其他link：
The ISS Hole - The Whole Truth & Addressing Misinformation

REPLAY: 7h 45m Russian spacewalk to investigate mysterious hole in Soyuz module (12/11/2018)

又陰毛論

有支那籍太空人？

1atm 生活氣壓流動比你想像中溫和

特別係對住 高科技物料

再加上好似話任何系統都 冇可能完全密封

有士啤氧氣 去彌補 工程師預計到的 的洩漏損耗

你估好似 沙中線的月台咁 19咩

地球好危險

樓主弱智就去驗腦啦

我都係懷疑姐
你睇下片入面
fix個窿既「太空人」
著到好似去夏威夷渡假咁
超輕鬆完全無危險感
太空係咪真係安全過地球呀

去月球就話陰謀論有些市場
始終得美國呢一個國家去過
仲要1980後冇再登過月

國際太空站只係離地球幾百公里
地球上有大量的人造衛星
同埋參與國家唔止得美國
仲有好多國家

根本有幾層layer
沒左最低個層仲有好多層

Iss 個殼都有幾層

Force = Pressure x Area
面積咁細 吸力唔會太大

邊個國家係鬼？

陰謀論撚=弱智

[純科學討論]人類有冇登過月
#1beatsaway•5 個月前

CIA用千里眼'望'倒火星公元前一百萬前個金字塔有'人'
#1beatsaway•5 個月前

CIA文件：UFO襲擊23俄士兵變石頭？
#1beatsaway•4 個月前

吸血可令頭髮再生 皮膚靚 身體好 同永生
#1beatsaway•8 小時前

英國快報：NASA影倒太陽附近出現地球size既發光橙UFO
#1beatsaway•1 個月前

[/post]
-->/神秘台/

坐飛機都2塊玻璃啦...

人地受訓
又上左太空咁耐
唔通好像香港警犬咁驚驚青青咩 屌

有隻ET係佢地面前 佢地都可能無野

人地有長時間訓練過囉on9仔
你睇就輕鬆

肉眼都望到 陰謀論撚都可以話係假,有咩係真?

有時真係唔明點解依個世界咁多弱智

有網民懷疑國際太空站根本係戲棚搭出來
因為如果個窿真係咁大 個站collapse左好耐
入面D人無太空衣一早缺氧死Q哂
應該係child登仔嚟

地球係平架

懷疑係科學精神泥 事事take it for granted其實係非理性..

咁首先問自己你嘅懷疑係唔係合理先？

真係想知點解第一想法係太空站係假而唔係諗個太空站用左保護設計裝置導致唔會壞?

其實個窿都唔細 洩壓漏氣應該都有聲架

用下你個閪腦啦陰謀撚
而家你估係潛艇呀會collapse?
外面係真空就算係出事都係爆炸唔撚會collapse

同埋IFF有足夠嘅氣體儲備
個洞咁細所流失嘅空氣可以靠bump氣補返
仲會加多個alert比你話空氣消耗速度比一般快懷疑有泄漏

collapse, 笑撚大人個口

1.太空人心情過份輕鬆
2.太空人無缺氧
3.無著太空衣（明知漏緊都唔著）
4.個站無collapse

條YouTube既comment提出呢D論點
make 唔make sense其實可以討論
唔洗人身攻擊既

我聽完你地話個窿外面仲有幾層
如果係真咁都真係無乜危險既
但佢話漏緊氣
咁其實果幾層點解唔係air tight
係有乜用？

我最頂唔順係左邊果個太空人仲要唔係待命而係拍緊佢個friend 大佬已經有大機拍緊你 你用機仔拍做show咩

你show個幾個comment有成十幾個replies解釋有咩錯又唔睇...
話自己係科學精神但其實只係選擇性咁睇你想睇/相信既野

我頂唔順你咁on9添呀

因為之前睇左好多有關登月
覺得登月假 所以失去對nasa既信任
今次我於是都懷疑個iss係假

其實上幾個月有單iss直播glitch
個太空人既visual消失左
得番個iss背景
有人開始懷疑iss既片
係green screen拍出來

未必全假 可能有個iss放左上去
但時不時拍下片 做下pr 扼下like
扼下funding

[純科學討論]人類有冇登過月

首先用你個腦思考下，班Spacecraft Engineer 會唔會忽略「漏氣」呢個安全問題先 參考網上資料，或者搵設計圖紙。再結合physics 同 material science 嘅concept 或者equation 去提出你嘅質疑。

你估個太空站係氣球咩

有腦就唔會打得出篇咁中二病嘅post啦

爆都係collapse既一種
eg911

建議巴打進修下英文

911就緊係collapse 啦
成棟樓塌落嚟唔撚係collapse仲有咩先叫collapse

咁如果個窿變大 個iss裂開 甚至分體
係咪都可以叫collapse呀⋯⋯

得閒去質疑佢存唔存在，不如多啲去搵下啲成果，尤其係啲experiment result 睇睇啦

全世界scientist 同大學生一齊講大話？定係要作一套完全無conflict 嘅結果同理論出黎出黎？你理解到嘛？

小dee dee，好心返學就畀心機聽書啦，趁而家放聖誕假就去借本十萬個為什麼睇下

你要進修下基本邏輯就真
Collapse 係崩潰啊 崩潰啊 崩潰啊
Explosion 係爆炸啊 爆炸啊 爆炸啊

崩潰唔會無緣無故發生,一定要一個原因,例如腐爛導致崩潰、爆炸導致崩潰、你啲on9 logic導致他人精神崩潰
例如你因為食左污糟野病,你唔會話污糟野係一種病

爆炸唔撚係一種崩潰,係導致崩潰既一個原因啊戇鳩仔

仲叫人進修英文,夜郎自大

你個腦個窿就真係越穿越大
Stop it. Get some help.

icc開呢個post真係學倒野

富林太空站

咁樣係叫explode
Collapse最多引致implode
分清楚係內去外定外向內先啦

唉 所以話讀書真係好重要 大個左好似樓主咁百痴點算

如果真係佈景 鑽嗰個人 係抱住個咩心態整個咁細嘅窿
如果真係佈景 而假設個窿張相係鑽窿嗰個人流出 點解唔直接影啲穿崩位出嚟

如果真係佈景 而假設個窿張相係官方發佈出嚟 官方又做乜尻自己斷正 發佈一張咁嘅相出嚟俾人揣測

即使要自己斷正 不如發佈其他更直接證明個太空站係佈景嘅證明出嚟

樓主係咪蓄意扮弱智證明呢個世界係有弱智

撐呀
撐住
飯蓋就黎冚埋喇

如果呢到少幾個弱智 連登應該唔會比人笑child. 登

樓主走先
我頂唔到好耐

你唔用 標點都算

你啲停頓 位點解要咁 咁奇怪呢

你唔係認為個殼得一層咁戇鳩

地球軌道咁多太空垃圾 仲要喺太空飛得咁快 咁啱撞到ISS唔出奇下話

陰謀論撚可唔可以死少十零廿件，好撚煩

好撚煩呀啲陰謀撚

有證據嘅懷疑就係科學精神
胡亂猜測嘅就係鳩估

樓主係弱智加埋自大
仲要話對nasa 失去信心

唔係MMOD，今次係有俄佬工人砌Soyuz飛船時鑽咗個窿，上到去先發現

俄佬QC

一落千丈

陰謀論撚死全家啦

上次MS 10 strap on 分離出事，今次到架船

1999

eesa同roscosmos夾埋nasa呃曬全世界

我有證據地球係平tim

NVIDIA 都講過用現今科技都係極難去模擬月球上既Ray Tracing
更何況幾十年前

樓主真係同地平撚一樣

娘子，同牛魔王出嚟睇on9仔

樓豬小學畢業未？點解可以咁on9

有冇手足一齊去“蘋果廣告”個po撚下班陰毛論學生哥，見佢地討論到好認真 咩發放秘密訊息俾某一班人、叫佢地撤離，咩年代

我都覺得係
如果地球係圓
個海無可能仲會有船

我喺銀河系 屌緊銀河閪
喺銀河當你條囡係雞

連登神探全面進場

Leak before break/failure

仲有其實ISS可以用望遠鏡睇到

屌，一放假d小學雞就出哂黎 英文都未識多隻就衝出黎，我爆你老母咩

中二病既無知撚

地球係平啲fd黎? 國際太空站係假都講得出

認真，求下你，唔識就咪撚用，你已經logic先天有問題，你英文呢d後天可以補救到既就努力d ff少陣，快快手拎多幾本小學練習出黎溫下啦

柒撚咗就搬科學精神出嚟

屌你老母點解人類可以咁撚冇腦

問題唯一點解直播太空氣球又係假

人類有再多啲好似樓主咁on9嘅人就真係要collapse

唔該唔好隊咁多草

只會越來越多
啲窮撚, 伊斯蘭炸彈人, 黑鬼, 支那人non stop 咁生仔
有高智慧良好dna 嘅人就唔生或者只生一個
宏觀去睇人類只會越來越蠢

係咪dse 既錯?

On9

香港天朗氣清都曾經肉眼望到太空站喎ching

好撚心啦

肉眼都睇到佢飛過
飛得都幾快 同埋好光

其實唔怪得樓主
有好多讀過大學既野都信呢d陰謀論

小小常識都應該知無可能得一層layer, 邊有可能一穿就到太空真空

咁薄弱既假設枉你夠膽開post, 唔係弱智仔真係無乜可能做到

屌你 老未 笑撚死我
點講野關 關你撚事咩

女權撚
環保撚
陰謀論撚

新三大戇鳩流派

我覺得巴打先係最正常 幾時創立一個教派黎點化世人

無人既地方最安全

樓主話乜鬼信科學呀
你真係信科學單單用你個4個點你應該推論出個度無即時危險啦
明顯直接推理到既論點唔優先考慮，走去證明國際太空站係戲棚

我受理科訓練夠科學啦掛？你根本就係偽科學撚

collapse
wave function collapse呀？

陰謀論除左俾你自己覺得發現新大陸自己好叻之外
有時d故仔係幾juicy
如果認真追查搵符合自己觀點既證據
基本上係浪費緊人生

樓主係咪地平撚 new age撚之流？

着得hea啲都攞黎講

啲論點諗多諗都知係由必非然關係引申出嚟

而家咩年代?
1969登月就可能係假姐
2018太空站都假?

不過我又諗起最近歐洲有一班人話澳洲係假既事件

2019年都重有人咁On9

我當佢得一層 要洩氣到缺氧都有排啦 大佬 咁細個窿

而且一件咁大既project 會唔會無諗過呢個potential risk

On9仔

只需要有懷疑就係理性
但係之後嘅推論就唔使理性

有人蓄意破壞去證明太空站係戲棚？

姐係你覺得如果太空站真係假嘅，班人會醒撚到自己報出嚟話俾人聽係假嘅？

其實你係咪冇邏輯思考能力？
都未講你嗰堆冇因果關係嘅理由

真心樓豬去check 吓智商，對自己好啲唔使扮正常人

啲理由就好似地平撚不斷作啲theory 嚟蓋過本身作出嚟嘅嘢

淨係想聽自己想聽嘅嘢，覺得全世界呃你逼害你

痴線佬呀

笑死 科學精神係對事物抱有疑問
大膽假設但要小心求證
提出論點後 係要嘗試搵證據否定自己
只係保護自己個觀點 不斷尋找證據去否定其他觀點
邊到係科學精神 唔好侮辱科學精神
你係活係自己世界到不斷FF
無親自上去太空站就懷疑人地係搭個戲棚呃你
親自去到澳洲就話成個島都係演員
無視其他合理推論

一定係假嘅 係投射影像嚟，你唔理性

戇鳩到分唔到係真心定點

潛水艇都唔止一層啦吓話

正一傻閪
你呢d神秘學/陰謀論狗生存係世上其實係浪費地球資源

樓主懶醒開d眾人皆醉po

點知

就按樓主你思路, 咁多個國家合作搭個戲棚黎撚化世人
為乜呢

見你打個泥字就知
你呢d叫精神病

樓主唔好深潛啦
我都想睇多啲陰毛論post
至少可以比我笑下

秒

原來係質疑科學

有冇心理巴解釋一下樓主因為對自己嘅無知缺乏自覺感以致應知上出現偏差同對世界產生懷疑係咩症狀？

異形4最尾個幕

Stop making stupid people famous

Block 9左樓主 廢事見到低質又白痴既留言係其他post

樓主以為ISS係氣球黎，有窿就會爆？

樓主平會唔會自己係咪呀媽生

我唔識呢D野
不過我都識分析
鑽個洞就含家產
要幾弱智先講得出
人家太空科技咁撚柒貴整出黎做乜鳩